我想問大家當初做GYM係為咗咩目的

好多人話發咗達都會做GYM,咁即係做GYM唔係為咗女啦,咁未上癮之前係為咩健身

識大隻仔仔

只操上身

認真
為左身體健康

你啱呀 係唔係為咗女呀
為咗仔咋嘛

發泄下 工作壓力大

提升自信，攝時間，個人好睇啲

三個字 精氣神

為左將green object趕盡殺絕

搞gay

Year1玩ninja gaiden2
比忍龍個super hero outlook吸引之後就去操
想同ryu一樣勁喺gym初心，希望可以變強同幫助他人喺動力

睇咗「我想問大家當初做GAY佬為咗咩目的」

我點解會入咗黎既？我出返去先

溝仔

打狗

為左唔俾人恰

身體健康

減肥

提升自信囉 唔係點
同埋個人好鬼鍾意食野 但係屬於易肥體質
唯有做多啲gym同運動買多啲quota

身體健康, 對住藍絲黑警黑社會唔會咁易被打死

健身健心健生

為左證明自己仲郁得

為左受苦

想俾有隻仔仔搞

因為分咗手想搵啲嘢做填滿自己嘅時間 同埋令自己嘅身心都健康啲

想運動表現好啲同埋想著衫好睇啲（本身瘦底）

想大隻 想身形好睇
我好清晰 當初已經係想玩bodybuilding
但玩唔起咁解住

大大隻練大力
操fit佢有埋腹肌
最後發現原來好多女鐘意肚腩多過腹肌

身體健康
保持身體素質
希望老左退化得慢d

頸痛
結構性問題
睇咗醫生3年

操背

順便做埋其他

想挑戰自己

素質

質素自膠

識男仔

練線條比自己睇

唔知點解

俾frd帶去做
做做吓feel到身型好咗
然後變咗習慣

有勇氣喺女面前除衫

為左五大訴求

想身型好啲

身型靚啲

練羽毛球要操下腳呀核心

搵sp